呢一世都唔會喺EndClothing 買嘢 !!!!

買咗返黎唔岩，已經等左兩個禮拜

仲要無free return，HK Post 又收咗皮，我SF寄返去要成$600！屌佢老母我件野$1000炸

以後都唔會喺END買嘢

苦主請留言

點解HK Post收咗皮?

咁係你唔睇清楚size姐 人地有哂measurement 又有model size 咁都可以唔啱好難做到

Model size 信唔過

買過野未

有次我訂對鞋，我訂us11,佢寄uk11俾我，寄返去，影返張單，佢都有退返return fee俾我

asos好方便
包去拎去7仔搞掂

買錯size 走去屌人 d條款寫好冇包退貨又唔去睇 怪邊個

都係。

但都係farfetch , matchesfashion mr porter 最好，3巨頭
DHL上門收貨

退貨呢？

會唔會一樣都係要寄番外國？

「DHL上門收貨」幫你拎去返去farfetch

零蚊，零成本。

咁好好wo, 不過未買過farfetch

又唔係呃鳩你 其實好多網都無包全球退貨運費

上次asos買野 收貨一打開...條褲裝到兩個我...
件衫仲離撚譜...隔甩底穿左個大窿 根本爛布黎
百零蚊野都廢撚事去退....

個人通常買high end野先會睇上面呢三間
正常就asos

就算有包有啲都係消費者先付運費架啦
而且疫情影響用唔到郵政，sf要收600又唔係end估到嘅嘢
如果你話end收到件貨但唔肯比運費就話啫

zalora買reebot 鞋唔岩著可免費退番，用順豐
好似係係退100%

We are not responsible for the return shipping costs of the items

屌原來end講明唔會比，嘈乜

比600運費自己上網賣q咗佢啦

我見樓主似係唔岩款，唔係唔岩size

所以我先開團

係，我知的 發老脾 only

咁你係唔啱用就唔啱size